[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(41) 劇透細字深藍色 路漫長Alton照屌

劇透請用藍字 size1 兼加密

30強

A Team

B Team

Battle

感謝戶山太太絲打及一眾巴絲補充

55強名單
1 Stanley @stanleysc_
3 Mark @markcytai
4 Neal @nealfanfan
6 Hayden @hayden_lyn
7 Frankie @frankie729
10 Jer @jeremylaous
11 龍志權 @nickykywong
12 酒粒仔 @ffelixcu
14 MO @momo.lky
15 Terry Ho ＠soul_jose
16 阿神 @janzen_tsang
17 迪迪仔(鄧覺欣) @tikkkkkkkkkk
20 Jeremy @jeremy_0908
21 管鋈 @wayne_ky
22 阿BU大姨媽 @bubuzzchan
23 Anson Kong @_kisang_
24 Louis @louiswong618
26 193 @deniskwok193
27 嚴褀 @yimk921
31 Mr jan @crowd_jan
32 Ian @iancychan
34 Lokman @llokmann
35 Karson @karsonho
38 Tiger @yny_t
40 細貓 @mr_littlecat
43 里奧仔 @leo.w_dreaming
44 祈峯 @kieferc268
45 肥仔 @fatboyip
47 Kyle @kyleedisonmok
49 OT @oscartkc71
53 Jason @cheunghongyau
55 Tingho @tingho.zayn
58 保錡 @k_poki
61 Oscar @oscartaosy
62 星叡 @bobular_wong
63 Edan @edanlui
65 KJ @kwanjaijai
67 表弟 @kennyiong
69 Zero @xxzero_wanxx
72 Sunny @laikwunchau
73 小評 @siuping0420
74 Dee @deegor_hkwa
75 Kento @kentoto0207
76 鹿仔 @jasoncyluk
77 尚哲 @kyleshum9
78 Alton @altonwongz
81 傑少 @alvinwanwingkit
85 狗毛 @kislawkc
86 DC @dc__hk
88 阿餅 @biscuitlii
91 Anson Lo @ansonlht
92 大輝 @swfjacks
93 Moley @moley.p
95 Tank @tank_leung
99 姜濤 @keung_show

foul左但都值得follow既
5 Edward @edwardlai_kf
13 景鴻 @cliffkinghung
39 Derek @derekhch
48 Travis @travis__au
70 阿Lu @myar_lu

節目組
花姐 @ahfa0908
PA himtos @hohinhimtosss
VO @samm0123

李棟旭巴打

frankie二奶留名🍅

====個人簽名檔====

假才子 回應假彈啦

我愛lokmanbbbb

假野

Dee

音樂才子

阿dee自然好多

如果係種票而入圍
咁你當初直入第二圈係咪夠料就......

笑波dee

dee

頂個頭post過左500字

心虛

JeremyB 支持你！
=====個人簽名=====

Dee應對係好ok

阿DEE真係好識講野
B4答評判個陣

游學修

牙dee

阿dee好正

又變番Alton

阿dee轉數好快

Dee好勁

ViuTV可唔可以放呢part全片

Dee 勁

Dee 做乜鳩

推

呀dee有啲似醬爆 好撚可愛

Alton = out

表白姜B
我真係好鍾意你
出廣播劇俾我日日聽你把聲

ian bbg

路漫長alton照屌

跪求出足本版

佢地好似真係做咗個LIVE出街

Alton

alton係咪癡利筋

打者愛也
愛者打多幾下

仲問

Dee好勁 雖然佢keep住un

tingho

無人信佢

推x2

亞Dee 又堅, 訪問個主持又堅

點解唔問frankie

姜囝好快俾啲女主持捉入後台

問醜聞同問同邊個合作又好難比嘅

新Monday個live？
冇乜特別

又冇frankie
viutv將佢擺咗去邊

Alton收皮啦

Alton呢

Ting認左佢都冇咁柒

亞Dee應變好高

個樣好阿叔

“你係咪0仔”

搵佢出嚟做咩

女主持會唔會幫姜仔增加自信

lokman食肥d塊臉啦
慘慘豬

Ting ho

Lok man

好多0仔啵唔夠分

lokman臨尾嗰下好趕住出去咁

lokman

LOKB好殘

ViuTV麻煩放B組問答訓練全片

怕醜仔姜b

做開創作既好多都好勁

我反而想知佢問到lokman d乜
同埋想睇frankie避鏡頭

我愛國民處男

樓主不如放埋呢個上節目組IG?

但係佢又真係講真嗰喎, 夠膽講游學修講到咁即係好 friend 啦

冇唔放嘅理由

alton副嘴臉好黑人憎

推到viutv見到

你之前答蕭定七都答得好好

算啦 見到frankie坐喺度笑下都好滿足喇

仲有Anson Lo

就咁放最尾battle個三張相唔得咩
唔使重覆放team a同team b啦

agger
睇到佢表情都好唔舒服

睇左陣姜b已經爆post!!
唔係姜糖既姜b粉絲留名！！！
我愛姜b!!!

蕭敬騰初出道都係怕醜仔
所以姜b唔洗驚架

Btw個標題仲係佢

黑房又冇佢 乜柒都冇佢 好嬲呀屌

佢ig 嘅跳舞片真係好姣

推推推推

姜B follow左佢，我妒忌

姜B 真係好正

摸丁

viu 啲大頭永遠都係嗰幾個

其實文桂琪係邊度出道？
係十五分鐘熱度突然代替林聞恩做主持，之前都未見過佢，但又講嘢好定好掂

直情係淫

姜b啱啱果下係耳邊答係 個女主持應該濕左

好羨慕

For example?

咁都要放

同老蕭比

幫手推一推！

另外Alton真係好樣衰 佢成個格都好乞人憎

耳 邊 姜b真鬼馬

諗住repost我上個post comment
岩岩執好左
下個post靚仔

姜b 男啱唔啱

佢仲要細細聲氣音咁講
這些機會

隻耳仔

因為d口水

可能已經比koey食左姜B

個女主持自己都怕醜笑左
招架唔住姜b既charm

我岩岩都睇到

姜濤有心架

ian fans狗衝了

集集都where’s frankie

好flirt

改埋個標題啦

好

真係好正

天生識溝女

推到放全片

側田畀人圍

真係覺得咁多個參賽者之中佢最靚仔

我已經玩到好撚勁
係前傳練舞個part都搵到佢

點解唔可以就咁UP頭

側田濕哂

側田BB咁charm

廁田殘左好多

支那嬸露肚腩

姜B燈牌

有側田就好睇

正呀
成日跑去個邊

唔洗啦
佢出一次架炸嘛

佢呢個BUSKING幾時架

我都想佢咁對我

去到ep34都仲係無咩鏡頭

之前就係見佢地表現

呢日係咪就係開播冇耐嗰陣嗰次busking

B組訓練咁外圍嘅
最迫切要解決嘅都唔係呢件事
定因為b組水平本來就高啲？

我認為姜濤幾好，佢本來就行呢條線，呢個答法係100分。

Lokmannnnn好撚warm呀

另外想睇哂佢地所有Q & A

就係依個Busking班姜濤妹妹fans嘈住其他人唱

側田你入室弟子louis呢

演 打錯自

Dee唔唱

Ting ho其實幾似陳鍵鋒

係耳邊講野真係成身軟晒

睇電話唱 = 垃圾

AINY鄧喬

屌 救命

tiger

tiger 好型

dee 超晒班

咩事啊

走哂音

姜b 今晚等你

Tingho 連唱歌都心虛樣

之後好似唔知邊個選手 叫佢地唔好叫住先

好憎Ting Ho

楊樂文勁不知所措

真係好流

tiger 幾正

跟本佢就知做D咩會受歡迎

幻想一下都開心

點解大家好似忘記左咩事

有個肥仔LAM利

淨係裁恥笑那part咪得

又舐脷
frankie

Busking跳乜舞

做乜撚呀L騰

跳舞
你唱啦

唔記得歌詞

染到唔敢睇

唔唱摟屌

屌

垃圾alton一句都唔唱

變左 旺角西洋菜街

佢真係自體發光

tiger仔打鼓好型

狗毛

alton

笑死

望住張紙唱

走啦鳩毛

笑9死個旁白

又係狗毛

屌個個都貓紙 好流

alton做咩西呀柒頭

歌詞都唔記

好7啊 hardcopy

咁出名既歌都要睇歌詞

成組都好摟屌

垃圾Alton

hardcopy

到底有無練
歌詞都唔記 仲垃圾過193

真係好爭扎咁夜去唔去好
陣間去到落雨都唔知點算

笑9狗毛

花姐屌人

好撚柒既busking

其實咪同睇電話都一撚樣

唉 阿田梗係恨鐵不成鋼

成班柒到

又比花姐屌

鳩毛走啦

花姐屌人啦

狗毛仲話自己唱咗十年

點解可以全部都咁

好柒

frankie

咪就係

無咗Louis

全組抵屌

好唔尊重

鳩毛被屌

仲差過尖咀

後面姜濤塊應援牌

唱聖詩咩睇歌詞

Alton個慘樣好qq

嘩屌。。。柒到唔敢睇

9毛仲好意思話比人知唱歌

叫定準備都唔做，成班返屋企啦

成隊真係無一個唔洗睇歌詞

個個望實電話睇歌詞真係唔係幾尊重自己個表演

花姐喺百德新街鬧人好正

成班都唔知自己做咩

小評都幾矮

有print歌詞算唔算preparation

成班都摟屌

側田好nice

Ian篇嘴

唱經典歌 都要睇歌詞

側田好好

我係佢會好撚嬲

都係摟屌㗎

側田
應該好失望

點解啲人可以咁唔認真

覺得側田好sad

Lokman 黎玩 打氣

姜B 燈牌

真心Feel 到花姐好疼佢地每一個人!!

試尋找圖中FRANKIE的位置（2分）

想咀咀

louis一定唔會咁唔pro囉

你地班仔又係咁

Lokman好摟屌
「我黎玩下架渣 」

好串

連側田都prep 你地真係

同睇電話有分別？

抵屌

鳩毛又話唔錯得

側田眼濕濕好失望

佢頂帽太搶眼

花姐好野

lokman丫～做乜唔比力準備

ian

Ian

個個抱住玩既心態

只係會甩姐

歌手狗毛真係屌多兩錢重

Ian bbg 比人鬧
慘慘

屌得好

做咩鬧佢

因為無左louis

Lokman 開心姐

抵屌啦

Alton又喊

Ian扁嘴

ian 星期六我會黎望你

Lokman俾花姐鬧呆咗好得意

有時覺得佢nice到唔係好夠威嚴(比起其他導師)

姜濤班妹好開心
只係望住佢睇歌詞

Ian可以拍手出黎清唱 唔彈

廁田想喊咁

佢真係好好人

側田灰心了

9毛成日搏出位，好撚反感

抵屌啦 成班傻仔咁

班人半杯半杯都會走音啦

好惡啊花姐，諗起我都驚

ian好慘

會甩好過無記過歌詞啦

無人伴奏咪清唱住先囉
伴奏隊之後會夾到架啦
唔係有準備就夠，仲要識主動

如果louis係度

側田咁都唔屌鳩佢地

側田本來係想宣傳

側田把聲

不要再說了

花姐講得岩啊
你想開心咪做觀眾啦
做咩星姐
唔爭取既咪繼續係後面彈琴囉

佢真心想幫佢哋 教好佢哋

側田

好唔尊重側田

側田好慘

側田話你知咩叫質素
你班友咩料呀

Yimk成日講大道理

跳舞個班都話當唔關自己事

想知唱歌個班有咩藉口

好似有去睇

佢地班人仲好意思兜

好正

賣唱既yim ki 鳩毛 就咪表現得咁柒啦

廁田真係好老師

其實企喺度彈都得
機會自己爭取架啫

淨係側田唱算啦好嘛

係咪因為平時班busking撚都攞電話嚟睇 所以覺得睇歌詞好正常？

好聽

係

真係好肉酸 個個拎歌詞

咁你走啦alton

Alton走啦 救你咁多次都冇撚用

成班仆街知唔知醜

佢唱歌叻有咩用
又唔準備

真係冇理由彈左成日之後一首都唔唱囉

即刻同阿田loop返幾十次隻歌

側田大把野可以教佢地
係班人唔珍惜姐

咪撚再講對唔住，班人真係唔尊重人唔尊重事業唔尊重自己

又一集

早幾集仲喊到豬頭話唔想走

依家又話對唔住大家

但係話唔播又播左出黎

抵死啦，比晒成班 勁舞團入圍，而家搞到一pat屎

姜B 望鏡頭

姜濤一開聲好辛苦

見到佢就唔開胃 啲表情柒撚到

仲有下次咩

仆街咁快既

Alton成撚日喊喊喊

側田eq好撚高

走啦

屌，成班唔記歌詞咁撚肉酸

哇劉浩龍呀

走啦 垃圾Alton 同小評

anson lo每次要用幾多粉落塊面到

緋聞男友

早左5分鐘完

扶不起的喊包

下個post名邊個都屌
要屌comment屌

下集有ching

屌 真係下集又開始foul人

師兄

駁唔到

下次下次 下次大概可以

劉浩龍？唔係話唔再度唱歌

又嗌交

講真幾首歌嘅詞真係唔難記

啲歌已經好撚大路

所以咪全部都唔紅囉

好撚煩

含撚啦alton

Ellen

細貓又黎

又foul

好似好吸引

聽日alton罵ting ho？

聽日battle

唔再出碟姐

見到ellen了

佢好似屌姜仔

我anson好型啊

亞Dee 咁有經驗競然唔識呢D野

似係姜濤

快啦，成班都冇心撈

c hing

尖沙咀果班係

唔播多啲教人

頭先有一下狗毛好似阿梅

有花生

Alton今集咁多鏡頭

下個post名邊個都唔屌啦
要屌comment屌

姜B

想問下邊度有星期六見面會既資料睇

應該係ting ho

大家又可以番來繼續全民屌ALTON

Alton屌果個係咪ting ho

睇完今集真係覺得佢地無資格出聲

除咗喊仲識咩

alton 集集都多鏡頭

抵屌 但都係心痛

其實係跳舞比賽定造星比賽

似Ting ho

細貓咁唔鍾意咪唔好參賽囉
入選40個時又黑口黑面懶傷心 咪又係照做 咁有骨氣咪舉手話棄權
轉隊又想喊咁 直接棄權咪對得住你班戰友

一早要咁啦

成班都冇心撈，只係靠個比賽黎吸知名度

有啊
IAN有記架
不過佢冇唱

唔記得唱

盧凱彤

我睇似係

首半杯入魂好似幾好聽咁

老實講 師兄都唔算星

Ellen...

tingho啦個髮尾似
屌姜既話alton比人鬧死

所以全民要造花

Ellen 拍左一集？

側田同ian好慘 返去一定喊左成晚

點解b1班人d衫同上回合指定一樣既

靠條女見報

其實佢係韓國練習生唔係應該仲辛苦咩
點解佢咁多投訴

ian bbg 唔好唔開心啦 星期六比你唱返夠比我聽

黑手軟飯王

成日扮激動博出位
同狗毛一樣

暗星都係星

我睇佢條友係好無信心既人嚟

男人老狗 成個女人咁

林聞恩即係pinky?

應該係做哂30強評判階段？

好似只係鄰國練習生

呢D大路歌冇咩可能記唔熟囉

遲下廣告女王

之前係大家好堅持要屌到完場嘅

側田真係好慘
佢應該又嬲又失望

佢喊得好假

咁鍾意做表情包都係信心

如果細貓行唔到前不如退出 咪阻膠住曬

佢有唱 係後面邊彈邊唱

岩啊 轉完隊都仲要搞場大龍鳳

點解唔播多啲比賽同比賽之間嘅野

咁都要睇下屌咩先
又關遲到事既話唔抵幫

花姐好難唔紅

不過佢啲歌真係幾好聽

係人品問題

alton定細貓喊得多d

平時師兄只係粒暗星
企喺班仔中間突然變得好撚charm

支持路漫長也照屌

笨蛋姜B

佢好煩，上round自薦話唔玩退出啦
阻住晒

yimk都唔好留係到啦 咁老

JeremyB 話佢真喊...

去聽下側田首歌先
聽幾句都覺得幾好聽

Exact7ly

林聞欣係Mannyan，Picky係羅沛琪

佢兩個真係好撚煩

很懷疑有無咁易break down

自己去綵排呀嘛

晒咁多時間心力你地咁HEA比你都灰啦

甩step姐

佢好似好投入聽緊劉浩龍

廣告女王唔係花姐做監制

照屌到我比人屌

但佢最後唔會輸啦

反而覺得佢係大情大性嘅人
好少人係咁
大家或多或少都會有面具又或者怕喺鏡頭前展露自己全部

好似話影果陣已經喊到乾哂
細貓喊左最耐

佢有既話咁花姐做咩質佢姐

佢又真係慘做足準備冇機會畀佢
但花姐又講得啱要自己爭取

俾枝咪佢 佢出去跳舞 仲覆係跳幾下就番入去

alton 屌個個應該係tingho
alton 好波

出咗兩個月都冇人知

佢d演技唔得

唔好話師兄
鄧健泓可能都charm

睇佢個樣都係係個邊搞唔掂先番來
韓國TRAIN人肯定仲辛苦啦

你睇亞Dee 同佢個樣D表情差天共地.

佢完全無 confidence

由揀人開始已經諗自己點樣可以幫到參賽者

Viutv剪片嗰個真係好賤

2個都抵屌

即刻去loop

下次一齊喊

唱阿四

屌細貓好撚煩真係

alton真係好難搞
又會鬧你
話佢又驚佢喊

希望姜濤大個仔d生性d負責任d成熟d

等重播翻睇先
採排定正式比賽黎

兩個0仔一齊喊

咁你甩舞步點BATTLE

真係好撚垃圾

狗毛出左道？都係叫狗毛？
從來冇聽過喎

史 上 最 乞 人 憎 GIF 出 場

太好人

今集真係睇到我好失望

10點有啲夜

幾時先走

Alton都扮大佬

始終都要幫佢做宣傳既

ViuTV 做得啱喎.

唔係姜b
似係ting ho

alton 細貓 下round好走
mental差易崩潰唔岩玩

照去

個口面好西

小評都燥

不用加配，謝謝！

注定一世做dancer

airtime大部分都係側田唱
係得ansonlo唱咗兩句

睇埋佢鬧咩先屌啦
預告係剪到咁咋嘛

班dancer
好唔尊重側田
好唔專重唱歌

返去企後面跳舞算啦
連尊重歌唱老師都做唔到
咪鬼做星啦

比賽就有贏有輸
因為佢喊 激動
成隊人都因為佢既決定而跳入淘汰區
而家佢滿意啦 佢啲戰友被淘汰
而家轉隊 又唔高興
即係咩都唔順佢意 叫佢自己開個節目比自己

其實唱左三分一首美麗之最

其實係咪連viutv都唔好意思請側田返嚟教班咁冇準備的人 所以特登剪出嚟宣傳下側田首歌
希望佢地下集生性啦

睇預告唔係b1輸呀
咁都輸既話應該係輸自己

屌ting ho黎講我個人係覺得需要加配既！

燥Alton定燥埋一份

側田一定好開心

Louis?

咁側田個晚可以喊少十五分鐘

好黑人憎Alton
Foul佢啦

我幾鐘意細貓，似係善良有少少毒毒地唔係好識社交嗰類

Recap下先

麻煩ViuTV放B組問答訓練高清全片

燥tingho呀

姜B加油係台上面就生生性性啦，落台先繼續傻好唔好

其實有無可能背後viu只係同佢地講busking
所以佢地就誤會左係輕鬆見下人玩下
我唔係幫佢地搵籍口
不過呢個世代好多人都會覺得busking係普通娛樂
而唔係一個proper表演
不過點都抵屌架啦 睇死都無咩點練過歌

唔知點解呢排對姜濤嘅印象差左

所以咪淨係播側田solo個part而唔係其他人唱

變咗做跳舞比賽
但事實上有幾多個跳舞勁但唔識唱歌既人紅咗?
foul走louis真係令可觀性低咗好多

2個都黑人憎

原來louis有去？

剪片個個都覺得佢慘

一係佢好恨入, 恨到郁D都驚, 畀人話唔得就縮晒.

亞 Dee 表現好好多.

唔知燥邊個

邊度有得聽

Oh
搞錯左
呢個koey 都有幾分似pinky

無人理佢咁 啲人一個推一個

原來嗰個係ting ho？

咁咪心態唔正確囉
出show邊有分大小

點解成班人可以唔認真練歌，係咪因為唔計分就可以唔尊重人

成個畫面勁肉酸，成班嘻嘻哈哈拎電話睇歌詞，側田比咪又唔肯唱

睇到今集諗起louis ig post過嗰日busking嘅片
側田見到louis又好開心咁推佢出嚟

viutv facebook video

我估tingho

點會啊 講壓力既點都唔夠大陸快樂男聲啦，個到全部勁人
今次比賽D人全部咁鳩流

個後尾枕似ting ho

愛你

亞Dee 有大將之風,

但係淨話 busking 佢咁樣咁唔尊重個表現 (無做好 preparation ) , 呢方面我對佢失望.
佢始終係有D經驗既人.

仲有其他訓練片都可以放多啲出黎

姜b個髮型唔係咁

係囉，做咩罵埋ian佢記哂咁多歌點彈

姜B 幾時出書教大家減肥

其實點解姜濤減完肥好似五官都唔同左？
真心問，唔係反佢

姜b好有奸妃feel

側田好似好開心

鬧佢唔爭取

唔知有冇認錯個髮腳
但好似係ting ho黎

其實唔尊重個表現, 即係唔尊重觀眾, 亦即係唔尊重自己.

佢應該係貼雙眼皮貼
成日遲到可能就係因為要貼埋先出門口

姜b似係有心做星喎

果然真係SIP青鬼

瘦咗五官會立體咗
但個雙眼皮就真係諗唔通

側田真係好好
真係好有心

啲粉底實用得晒 唔浪費

其實佢某d角度仲係肥仔樣 快樂男聲果陣會再明顯d

睇背影係ting ho

田

出緊show錄影緊，谷住條氣都扮冇事啦

無錯就係對眼

其實認真表演定開心玩嘅心態係組隊嗰個灌輸㗎啫
之前出街跳舞班唔識跳嘅咪又係出晒汗去練去記

去到呢個階段真係唔肯認真出力嘅人都一早foul 晒啦

花姐咪有鬧佢地
唔同佢地講要著緊就唔重視件事
所以應該只係同佢地講busking
但側田都有講，busking都有最低要求呀

成班係lokman心態
當佢Neway, party room re u

心諗終於遇到條友識唱歌

Louis亂入都記得歌詞

好想聽

個日既busking live

花姐既意思係
你可以番去做彈琴

佢上次都係啦
佢話佢真係年紀大呀

因為louis出現了

連lokman阿dee呢啲平時咁認真嘅人都衰咗
我諗佢地真係成班誤會諗住個氣氛可以好似平時喺街啲人busking咁輕鬆玩吓

好遺憾地 我係最大果個

好驚驚呀

側田：終於有個記得歌詞，唱歌又唔走音既

唔係咪化妝問題呢

可能viutv d airtine好寶貴，拍左幾個鐘野剪幾分鐘出黎

但明知有人拍就唔好咁hea

但viutv帶曬full gear去
連pa成組都帶埋

最好嘅又無得唱

留係到嘅又唔珍惜

點解我覺得佢唔係亂入
佢係特登去

俾佢出多幾集先啦

支持下隊友

側田：baby you are back

想去睇佢地busking畀側田拉出去玩姐

屌 頭先教應對嗰part 見到狗毛個樣我以為係啲恐怖嘢

唔背歌詞真係好流，唔係馬後炮，點會諗到唔洗背歌詞。
不過電視就咁睇，側田嘅訓練最流料喎。

呢句說話真係好撚重點
點解陳奕迅咁撚勁，除咗唱歌，極大部份係咁感情。
講個冇咁勁嘅，楊千嬅，佢啲野孩子、大城小事，長島冰茶個首咁撚出名好似唔洗睇佢唱功咁，其實係因為有感情。

唔認同請屌輕啲

一早俾哂歌名佢哋叫佢哋準備
邊有咁多藉口

Louis 幾分出現

我幾享受睇alton屌人
得佢一個屌人係屌得有道理

似係

不過佢真係唱歌
一入去就唱完全OK
其他人就

50分後少少

alton仲夠膽跳舞

十個十個都淆薑

求其都記得歌詞
其他人

51:40

C All Star 未出名嗰時 busking 會唔會係咁 ?

要得到人尊重, 先要尊重別人.

但係睇節目黎講呢，呢集個效果好差，上兩個星期都咁熱血追夢，但今集好似將build up左的氣氛破壞哂咁，一定會少左人追個節目

其實Busking 指街頭賣藝
又真係可以跳舞

但唔會無啦啦閃出黎跳

要睇返louis唱

咪撚就係, 出街架.

呢一句真係極恥辱
流過193

不過193 rap係幾好 岩key no off beat

小評ALTON呢D本身唱得差唔唱都算啦
LOKB唔唱歌真係講唔過去啦

對眼好明顯
本身單眼皮
似痴左雙眼皮
其餘其實都似佢肥個個樣

成日話個狗毛出左道
到底佢有咩歌
就算唔睇ian彈野齋唱都好聽過佢
louis更加唔洗講，高幾班
我係來推到louis出歌既

咁又唔可以咁講
到louis出黎既時候已經係第3次唱個段

loustin

笑左 193係個樣hea d姐
我覺得佢係有心練

我認同

睇完好想唱k
聽晚去唱美麗之最先

可能針對既野唔同
睇返VIU 上次播側田教既
都係as a Performer 既心理 態度

大咩情大咩性姐，弱雞就弱雞

投入地唔投入
認真地唔認真

我愛193333

驗眼

去到14分尾，聽到d姜粉好似痴左線咁
係咁叫姜濤
真係好得人驚

Agger
好多人都唔覺193係有心

Lokman唔係專長跳舞咩

嗰啲腦殘fans真係好煩

佢初賽唱呢首

冇樣既人淨係接受到呀dee同肥仔
其他柒頭唔該走啦

Louis 193

tingho係幾靚仔嘅
但佢啲柒野

同埋感情既野 好似冇得教

利申:9up

我估係因為佢個咀好似好放鬆咁
所以個樣好hea
但琴晚見佢喊
我真係覺得佢有擺個心係度
但唔知點解present出黎咁hea

你去viutv個page搵番段Live你就知佢剪左啲咩

佢之前唱都好OK

Louis 193都唔係sell樣喎
不過我中意

諗起大學presentation
得啲學霸會唔揸稿

佢啲喊又唔似係縮
應該係唔開心又喊失望又喊驚又喊嗰種

呀Dee係努力左好耐，金像獎條片嗰時都好感動，希望過左呢個比賽之後佢會有好出路啦

明明193 rap得仲好過八兩金

減到塊面對眼一定大返個鼻一定高返
你試吓搵個波畫個樣上去放返啲氣五官都會唔同左

沒有louis 193的第一晚

Louis 唱得好過佢地
側田見到佢勁high

笑瞇瞇笑

側田真係好開心

louis怕醜樣

唔鍾意d佢d支那rap

仲要好開心咁唱和音
唉louis

識背歌詞已經唔同啦
屌 就算我唔prepare都識背

hi louis

越嚟越痴線

頂帽係咪問193借
點解佢咁靚仔但就冇好出眾嘅感覺嘅

因為Alton好cute

會唔會有人其實背咗 不過見個個都睇又睇埋一份

聽到有男聲

對佢無印象，包括個樣都無印象

花姐都差啲回應唔到

側田根本無訓練
叫班唔識唱嘅去busking 只係未學行先學走
仲會打擊自信

班友依家hea玩都叫開心完咗算
如果真係努力認真唱跟住走晒音咪又係俾廁田屌無質素唱爛佢首歌
仲分分鐘俾路人po 上網無限恥笑

有嘅我諗
但點解唔自信d行出黎唱呢又

見到你名就諗起louis
想繼續聽你唱歌呀

兩個最唱得的ot同louis入左黎即刻開心番

衝上去合唱

ian 好慘

仲一齊唱最尾個句

相反另一邊已經搵緊歌唱導師

側田係最好導師

louis 開live啦 唔好掛住update story 同re dm

所以佢地輸左

我有dm佢想佢拍cover
想聽佢唱歌！！！

驚畀隊友話搶出鏡架

其實覺得佢地好多個望手機只係唔敢望觀眾鏡頭唔知望去邊
寧願低頭一齊睇同一份歌詞縮埋

啲男人要好認真咁同佢地講佢地先個嚴重性
女人就本來過份敏感，對呢啲說話好在意，所以幾nice都會知人地失望而自責。不過有時過份敏感就好撚7煩

因為比班電話撚 + alton 臨劫左

「我出去唱，咁邊個彈呀？」
Feel到佢有幾無奈

我會令你記得佢

成個節目最慘係側田
唔夠呀芝爭 乜都求情求情
D愛徒俾人foul曬咁濟
側田真係好有眼光
見到佢有某幾個特別好快禁燈

但我咁睇，歌唱技巧唔係一兩個鐘可以學到既野
反而對人習慣左係會好好多

睇到第一句以為佢開左live，開心左一下

點解唔比佢自彈自唱

側田真係好好，咁都無屌佢地打擊佢地自信心
相反Eric Kwok個D只係識打擊人 但又唔教人野

今次viu upload得幾快
已經有得睇返

酒粒仔同餅成日笑佢29步有42歲靈魂
好老土

側田都話無野可以教到佢地
我諗佢覺得唱歌technique上好難咁短時間改善到
所以就選擇教佢地點perform?

佢主動禁嘅louis同jer我都好鍾意

有冇咁快啊

雖然明知姜b會留低
但聽到佢地輸都會sad

佢地係笑呀神

聽到阿dee講聲音既傳播係一秒一百米忍唔住笑左出聲
幾風趣

係foul 廿強 十強前要對既人唔多
入到十強再諗對大堆人啦

B隊咁勁點打啊

下 乜佢得29歲咋？

屌我都係 我即刻入左ig睇

佢最鍾意既Louis 佢有話要留Louis架
屌個Eric Kwok話要foul佢

b team輸左 ？

佢之前同louis講話佢覺得自己可以幫到louis嫁
應該係佢覺得有資質既走曬，剩底既唔夠時間教

嚴褀講到咁不屑
自己咪又係睇手機

sorry 我係想叫佢開live

一開始louis咁閃縮無自信樣又普通一啲都唔突出
側田都第一時間㩒燈
就知好

可唔可以比鄧喬復活？
B team 好多人霸住個位 督眼督鼻，例如 alton

係囉屌
唔撚係馬後炮，如果要成名就應該認認真真對每個表演，除非只係想做奀星

但佢疑似掛住睇表演唔記得唱歌

你係咪閂冷氣巴分身

咁佢講得啱, 其實側田應該主勭叫佢唱翻兩句既.

不過以我觀眾立場, 一個好用心去彈好佪琴既人一樣會吸引到人既.

即刻諗起gif

lokman 姜b 肥仔 Ian dee

佢好似成日都發緊夢咁

阿田嘅愛徒

班DANCER 點教 0底子
都唔知邊個係識唱歌

點解男人都要化妝..
不過呢句說話又好似好歧視⋯⋯

屌原來係深藍色，唔掛得我句劇透咁明顯啦

有冇人睇過呢條

佢諗住自己點都贏硬啊嘛

姜濤都要學下教育FANS.
真係好鳩煩

唔好話咩FANS控制唔到, EASON都一樣會屌FANS鳩叫
講真我係參賽者秒秒都聽到果兩粒字都會不滿

根本全部俾側田 火火揀算啦

化唔緊要, 唔好化到咁q白呀大佬

狗毛唔熟歌詞都衝出去唱 屌佢

之前睇post啲人話唔知邊個叫姜濤同佢fans講下
之後佢叫啲fans飲下水唔好咁辛苦?

落台發夢啦，唱歌唔好發夢好唔好
諗返佢岩岩問個女主持：你岩岩問咩

姜濤似真係get唔到人地想叫佢做乜

突然諗起 下輪foul人睇唱歌同跳舞
鄧覺欣你好唔好意思留係30強?

Eric kwok好似全部都睇唔順眼咁
側田根本最有眼光

綜觀見 A team 好多都垃圾陪跑
B team好多都保送廿強

係佢get唔到 佢應該真係以為叫佢同fan講兩句

佢之前對真記者都係差唔多
叫佢介紹自己

at least 佢唔係災難掛

佢唔想得罪d fans姐

就係呢條囉
不過佢應該真係唔識應對
側田叫佢出黎都扭扭拎拎咁
好唔大方

Eric Kwok揀個D 假狗才子

我都覺側田最正路
起碼佢知tingho做假

唔知點解佢慢半拍 係咪因為怕醜嘅性格

我既英文名係.....ar! 我無英文名
我覺得佢肯定係叫show，跟住俾花姐佢地鄙視唔準佢講

又鄧喬

可能係緊張/攰
因為佢好似仲要番學

老母格
同親戚分開 喊
感動 喊
對細嘅 照顧
細嘅有錯 大屌
自己做錯 道歉
再做錯 藉口
再做錯 喊

結果咪畀你屌佢囉, 你估真係會有 So.

唔係真係出鏡先得既, 後邊補翻訪問 Ian, D觀眾(即係我哋) 會睇到, 會各自行判斷.

有
覺得dee係好努力
但啲戲始終太浮誇
睇佢係全民造星當舞台劇咁演都會覺得有少少over左
演電影更加需要內心感情
真心希望佢加油
希望有一日真係係好多戲都可以見到dee同修哥擔正

Between金像獎呢個系列好正
黃進陳楚珩

因為佢已經扮羅志祥 仲要抄埋佢個英文名，花姐緊係唔比啦

仲要臨尾補多句 我係99號
佢係咪好鍾意小豬 要改埋佢個名

應該係超怕醜超慢熱

呢個節目始終我哋電視觀眾先至係最大目標客互.

咁都要係eason先夠膽屌
明星仔點屌得出口

七月尾喎 一早放左暑假啦

姜b

其實真係有陣小豬味

死忠fans 但英文名叫show真係好中二病

你睇下
幾專業
呀田最開心可能係呢三分一嘅時間

好似係呀
但佢知唔知啲人笑佢偶像跳光速屌西舞？

係喎屌 有無summer sem

之前介紹有提過佢成日翻唱小豬d歌，應該真係小豬fans啦

係，好過份
出左局黎唱兩句果個，竟然準備同表現都好過班參賽者

其實我對佢反感淡左好多

一來或多或少狂出果句/三兄弟去美國都有剪接功勞
二來諗返佢d表演其實都算認真準備，果次去復活區其實講表現都好過好多直接晉級嘅人

佢唔係我杯茶
但我覺得狗毛tingho PA仔等等抵屌好多

你地講呢D野做乜要藍細字

因間屌兩屌 啲人轉哂做anti

Wow but

【😍十級興奮😍ViuTV 請你去《全民造星粉絲見面會》】
📢📢咁多位造星粉絲！係真㗎！真係有粉絲見面會呀！除咗仔仔之外，仲可以見到花姐！🌺🌺🌺
只要回答以下呢條問題，就有機會同佢哋見面！
問題︰最想入場支持邊位同佢講咩支持說話？
《全民造星粉絲見面會》詳情：
日期：2018年9月6日(星期四)
時間：晚上７時 - 11時
地點：將軍澳（大會將安排專車接送）
出席仔仔：姜濤、龍志權、Lokman、阿Dee、Anson Lo、Anson Kong、肥仔、細貓、Ian、Jeremy、嚴祺、Louis、Edan、Stanley、Mark、阿神、阿Bu、Travis、Derek、羅啟聰、Kyle
參加方法:
1. 參加者須以以下連結至網上報名表、回答問題及填寫個人資料

2. 於「ViuTV」Facebook 專頁及此貼文按讚。
3. 分享此貼文並設為「公開」狀態。
4. 參加者須將你的答案貼在留言一欄。
評審標準：截至2018年9月2日晚上12時正，當中35位最具創意貼文會被挑選為得獎作品。35位最具創意的參加者，每位可獲得ViuTV送出《全民造星粉絲見面會》入場名額2個。活動參加者必須為年滿十八歲或以上。
遊戲時間︰即日起至2018年9月2日晚上12時正。主辦單位會電郵通知得獎者。

咪等於有條友著衫扮Juno仲要唱Juno既歌 立即比花姐屌

好撚普通

所以唔俾叫都好合理
hi show
叫keungb 仲好啦

小豬係點嫁 我剩係記得當年f.1隔離班有個女仔去佢見面會，勁霖咁俾佢攬住
之後再有印象就係佢已經變左中国人

但係ian個西面樣都幾唔討好

見面會得35人可以入場？

70

睇左陣，Louis真係明顯唱得好

小朋友發脾氣
「隔離都有做錯啦 唔見你話佢」嘅感覺

同意, 無乜大將之風, 即係小器.

講姜b壞話唔想太大聲
同埋一開始爆左b組輸

驚比佢d fans屌

要不是有我地班fans

側田：我今日無黎錯到

都唔算壞話嘅

咁弱智既fans真係要唔要都罷啦

佢地剩係識負皮當反駁咗 唔洗驚

係喎上面有人問點解要細藍字
我都唔係劇透緊
啲動作似
以前我都鐘意過小豬一排
佢跳精舞門真心charm
可惜變左支那人

同埋louis把聲好似入咪好多

我同舌頭咪fans囉

全日最開心既幾十秒

以前海派甜心嗰期好多女鍾意佢

我無負皮自己架

Kyle

rapper?

我都係 處男粉

Hi, I'm show
幻想一下姜B用佢個表情講e句野，笑到停唔到

睇睇下覺得佢人品唔好 所以不了
不過我以前有買過佢個牌子既tee

禪rap

唔係講笑LOUIS既肢體語言完全表現出佢既毒
BUT
I LOVE U

中二show做過d咩

細細聲係你耳仔邊講

都係好7 sorry

雖然佢嗰件tee唔係u記嘅 但佢著到有浸u記味

I LOVE HIM TOO

諗起之前睇反佢既fb page
話佢一隻CD出十幾個版本呃銷量
又睇女fans樣黎決定點互動 做明星做到做鴨咁

我淨係記得佢上fb溝女fans，之後又想溝人地個朋友(但個朋友其實係用佐佐木希假相 )，跟住比女fans爆哂D裸聊cap圖出黎話帶人high到去見耶穌

笑到趴左係張枱到

聲都救唔返既7

鄧喬換Stanley/八兩金/moley/alton
我ok

第一頁係咪冇佢ig

我都有睇過 不過係我唔鐘意佢既時候先睇到
姜b 千祈唔好學佢呀

真嫁？好大粒過期花生

今晚呢集睇得唔是好開心
viu真係一野推翻佢地buildup左咁多集既positive image

樓上有人話佢地唔尊重
其實我覺得唔洗講到咁嚴重咁道德高地既
我覺得就係如佢地自己講咁
當左成個event係輕鬆係玩
無諗過要真係當一個proper表演咁姐
但唔prepare就罪該萬死架啦
仲要咁傻咁天真真係答花姐我黎玩
所以經一事長一智啦
你睇佢地liveshow跳舞時都會有個團火
證明佢地了解到要有幾重視一個出場機會既
經過呢獲我諗都會學精架啦

其實講咁多我都只係覺得
唔洗擺到自己係聖人位置咁
抵屌係抵屌 屌2句咪算囉

竟然無人記得

都好耐之前 跟住俾人話佢有性病

真係好old news

知佢裸聊 但唔知詳情

viu一直都幾真實，你睇佢地咁捧姜b一樣會照播佢遲大到要全世界等佢
生性啦仔

大家都以為玩玩下
點知玩認真

想像下塊面啲骨冇少過但啲肉甩走哂

所以肥仔可能為潛力股就係咁解
本身可能係靚底但肥肉遮住哂

我無留意佢
最留意佢果陣係佢變左中国人，我瘋狂f5佢fb睇佢d like數又跌又升

係咪要加返？

彭于晏是好例子

某程度上係好事黎既

重睇今集發現好多frankie大頭
依家集集都要睇幾次

百屌成才

我真係覺得好大機會係
就咁同佢地講出去busking見下人
咁佢地岩岩又完一輪比賽
就以為係增加下曝光率咁囉
唉佢地班友點會咁深入諗咁多丫

係

當上咗一課

仲要成日伸脷
好cute

姜仔有冇solo 有既話係幾多分鐘
一個鐘咁長睇唔哂

佢有入55強

update返我個伸脷合集先

户山太太個list有個位叫值得follow嘅人嘛

[url]頂你 痴女格又跑出黎啦你 [/url]

Yimk自己都睇手機歌詞
佢俾我感覺係我唱得唔差 係其他人垃圾

可能單野發生時D人太細個

我又諗起佢爆褲個下

增加\暴光率 你都要 impress 到睇既人 先擸到觀眾架 ?

好期待

sorry 收一收番先 今晚佢太cutecute

做咩又叫羅啟聰唔叫鳩毛
同埋做乜鳩有cow

希望側田繼續睇好佢帶佢入行

不過我係佢我會私底下whatsapp 呀田
求佢帶入行 而且死都唔會再放棄

唔係出道之前既事來咩

我覺呀 我認同的

啱呀
不過佢應該唔會

都係個句啦
佢地邊會考慮咁多
係錯架啦
但我覺得唔洗拉到話佢地唔尊重人唔尊重自己

可唔可以整個淨姜b既見面會.
放哂d痴女入去互片?片嬴可以攬姜b

viu做呢個live我幾有興趣睇, 係睇下可以有幾多痴女/仔

你想要？ 我有喎

縮埋一粒咁著咩都死

屌個post啲討論點解好似變撚左質咁 10幾果陣都唔係咁嘅

我都記得 係兩登講親佢就會有裸聊圖同光速屌地舞
都有直擊佢fb like數狂跌
係咪因為佢講左都是中國人不用分那麼細？

變左姜仔fans club

好啊

係
個陣有埋counter數住佢啲fb like 好震撼

Viutv都算係咁 請埋99強就foul咗個班去見面會
但唔知係咪睇左連登 Travis kyle

佢好似仲係台灣原住民底，被人屌到飛起
我好多大學同學都即刻unlike 左佢

屌 我好似有印象

我都覺得係
louis俾啲勇氣同自信出黎啦
你唱歌真係好聽
我女仔唱胡蓓蔚個key都有啲難度
你仲要係唱得ok

呢個好記得

下面冷氣把先po左鄧喬

同原先班人都唔同嘅 無正常討論

我都覺佢成日西面
心底一定係屌晒所有人老母

不過我都鐘意佢

一講中就成班人不願面對

下 咁都唔係正常討論？

可能用呀dee教佢地點想像
而家失戀喎！而家明知自己做兵但脫離唔到喎！而家掛住死咗嘅呀爺喎！諗啦，個腦要幻想！

咁樣囉，叫佢地唱之前，讀台詞之前認下想表達咩情緒。做戲都係咁做，唱歌都係咁唱。

探子回報
Frankie story cap左呢個post

係唱得超級ok
傻子自己quit

但係冇鄧喬份

frankieeeeeee

唱rap:193>Poki

係呀 所以我前幾個post都話佢個啲唔係扁咀
其實係西面
不過佢個樣baby face
西左都唔算好覺

你地既正常討論指咩

恭喜山頂既朋友

佢都喊咗幾耐，次次pan埋去佢抹緊眼淚
但有人鬧佢冷血唔識喊
心諗：人地真係感動又傷心，係個樣喊得hea咗啲姐。

佢出左道幾廿年啦

今集又唔係表演 有乜"正常討論"好講

每個定義都有別，算啦唔好有罵戰

諗返識得生得勁高嘅人（近190）都係好似好冇力咁架

下次
冷氣巴你要繼續keep住吹奏鄧喬

跟住啲人又會話 喊都hea
樣係天生既
正如我天生西面都無計

應該係啦
頭先mr jan開live
話冇人揾佢去見面會
話viu覺得應該佢係冇乜fans

ian講呢件事個表達方式好差

喊到成隻狗咁先叫有heart?
唔係大聲就好戲架啦

而家先睇到原來Frankie cap左我同上幾層ge comment出黎
Frankie加油呀 撐你同肥仔

佢的性格唔會lol，同埋都唔會有側田的whatsapp啦

唔知係咪d高人都瘦底 無乜肌肉

咁佢地都要話到俾我地知佢地想討論咩，我地先跟到嫁
利申：無所謂轉topic

Mrjan有去唔知乜電影首映

點解佢唔自彈自唱就真

我都係時不時答下咀

17 鄧喬 @gn_auhsojt

閂冷氣唷

但其他人企曬喺前面 又真係會遮倒佢嘅

193都好似係佢第一個禁

唉屌 又屌轉咗

同埋真係無人彈

我見好似佢地有野想認真討論，但係又無講係咩

但我覺得我地都好認真下架喇喎
fb個啲真係好得人驚

點解呀dee唔洗唱 佢好似mc咁炒熱個場only

利申：未睇完整嘅片

louis唱之前佢好似有一邊彈結他一邊唱

但俾人搶晒fo?

佢係後面自彈自唱

有咩就講啦，真係無乜所謂

一野睇到，屌咗聲

係
只係瘋狂討論某一兩個參加者
又乜春都po上黎
特別發花癲個幾位 阻住晒追po

fb叫激烈討論

好想再屌花姐，其實呢集最後的15分鐘播出黎係想有一個咩的效果，我覺得咁樣一時捧下，一時踩到咁盡，作為觀眾都唔知你想我點

睇返條片 原來側田都講左2個月教唔到D咩
同埋B組都冇乜邊個有唱歌底既
B組應該唔會係主打唱歌 所以咁教掛

認真嘅，我都會get唔到

對唔住啊巴打
我自膠

Louis有拍過微電影

Alton開live咁啱講到話佢cool緊牙 然後八兩金即刻係下面留言話有冇咬木塞 賤到 扺佢冇fans

真人show唔係應該成件事鮮明d,好似睇劇集一個角色係忠就忠，係奸就奸，咁d觀眾先會睇得投入,先會變哂花痴，而家呢集好似一盤冷水淋落班痴女到咁，花姐係咪想要個咁的效果

我地既反應說明193 louis都係好野黎
Btw火火唔係想用Anson kong換193咩

louis一出現
側田即刻hyper左好多咁

佢地果啲所謂痴女 做乜撚又要幫人含又要做愛咁款
成班mk妹閪痕去ig問佢要唔要屌免費閪啦

btw 唔係想有罵戰
但多左好多花痴留言 真係追po追得好辛苦
利申 帶定頭盔

其實冇乜野
話明造星緊係要睇住佢地進步
個節目好睇係因為夠真實 乜都剪晒出黎
如果淨係睇好個一面 咁仲有咩好造 直接出道做星啦

Sorry

其實可以skip
唔係節目播緊個陣既comment多數都唔係好關表演事

晚晚爆幾個post咪班花痴
放心實有人屌我地

即刻個feel無咁毒

大笑咗出黎

睇個youtube ac係咪viu 個個pa?

其實點定義
有時係會over左既
但討論參賽者 傾下計 我又唔覺得有問題
如果真係剩係想睇關onair事既野咁真係可以節目出街時先入黎 其餘時間唔洗追

佢打扮下又幾正

跳舞嗰個？睇Louis ig佢地好似2017年已經識

但viu自己都會係唔係onair既時候整啲預告啦
咁都唔討論得？

okok
我會努力少d花痴

要睇進步就頭廿集出哂d衰野啦，而家好似進步完又退步咁

咁佢地係時好時壞
十足十唔考試就唔努力上堂既學生

咁又唔止技巧上既進步既
仲有心態同態度 好明顯佢地前者有進步 但後者未有

啊我屌你老母閪，我話班死花痴太戇鳩
你媽個閪你同我講討論預告做乜撚野啊

你係咪智力有問題啊

雖然我都覺得有D花痴係over左
但你個名令你說服力減低左一半

過左今集無哂花痴啦，成班垃圾mk

唔好咁啦

得喇 直接block 呢度你所講既花痴
其實都有討論好多預告同節目既野
你鐘意點講就點講啦 林婷老公

其實個節目係造偶像
有啲咁既結果根本係節目想要
你會唔會走入kpop post到屌佢地花痴變態 日日對住twice打飛機
問你你想要啲咩正常討論又唔答

係on air個陣都無咩發花痴
因為我明有人淨係入黎當節目po咁睇
但一個造星節目唔應該就係要做到咁嘅效果？

算啦 唔好同佢嘈
搵交嗌

我有無係入住請敲門post花痴阻鳩住啊屌你老母
個名得罪左你？

比人屌兩句又嬲豬 預告預告，你不如咪撚係onair先入post啦，有預告先好入黎

louis個微電影毒撚扮mk好好笑

其實你如果想討論正經d既話題，可以直接講你想傾既野
你咁樣走入黎，我只能應承花少d花痴，但又唔知你到底想傾咩

no offence, 但我真係有因為姜B既FANS令我對佢好感大減
有時真係太唔理性.睇到D人好盲目真係覺得不可思異
我都有鐘意同支持既參賽者, 但有唔岩都會屌

利申: 頭2round都幾鏗意姜b既...之後.你明啦

好吧, 姜糖可以瘋狂負皮我

有無公司簽Louis呀?想繼續聽佢唱歌

我就係覺得啲花痴真係好撚um眼
以後唔撚入黎

點解講講下會咁激動開始屌人老母
燥狂症?

做乜撚
認真覆又唔撚答

做乜嘈交

咁都有得嘈？
唔想睇嘅一係直接飛 一係block咗啲你覺得煩嘅人
討論咩有乜所謂 佢地真係圍繞住呢個節目討論啊
大家理性討論但你就粗口橫飛有乜意義？

有人撩交嗌姐

Louis ig 有佢伴舞
但唔係193唱歌

sorry囉

其實overall真係見唔到有邊個盲撐喎
盲屌都無 起碼alton屌姜b個個都話alton屌得好

返工太大壓力入黎搵人屌掛

其實有睇名嘅話，個班所謂花痴都有認真留過意見，但冇人接落去。如果大家係有想表達嘅野，快啲一齊講啦
最認真時就係節目開始至結束後一小時，搵返個個range追一追就可以應到機，唔洗追哂成個post。我成日都好撚認真討論，但冇人接落去，我地一齊講囉

下下都屌人老母
唔岩傾咪自己出去開個post討論囉

等我試下我個個人簽名先

唔好嬲啦

其實有人接架
不過我諗佢飛住睇睇唔到

呢啲咪屌住嚟走囉

唔洗追哂啲post
有range揀

By me

所以我咪叫佢地on air先入黎講
其餘時間其他人想討論咩咪繼續
不過最近係over左少少既
但都傾得開心啊

啱
不過播緊個陣洗得太快 可能都係live reaction
節目完左之後既comment全部都係圍住個表演同節目傾

kiki challenge

點解阿嫂會以為我地識架 救命

拿，睇下，呢位都係所謂嘅推post主要人物，幾認真。但實冇人接落去。

好行夾唔送

巴打又唔洗咁激動既
快手d碌走佢搞掂

fuck 始祖

陣間又推爆post又俾人kiki challenge架喇

onair入就得，好多人都係咁
完左就賽後檢討

[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(42) 劇透細字深藍色

阿嫂quote都廢事啦 一陣佢會話你又阻住佢

推到louis出道

我要推爆post

我唔係馬天佑

佢到最後都無答我想傾d咩

大家發唔發覺輸左的組都係firm d, b2 b4 a2都勁firm,反而a1 b1 b3完全係面和心不和

你兩個曖曖昧昧啊
利申 阿嫂最鍾意9up

sor我真係冇睇user name
不過完左節目想睇下有冇咩花邊新聞

btw都明點解會係度留d花痴留言既
因為現實生活根本冇乜途徑

咁L惡既 算數囉

bye

邊有

仲要身邊真係無咩人睇啊
都係得呢度傾到…

Bb 話佢有mon post

我掛住阿嫂多啲

尤其b3
A1b3應該冇不和嘅，但就係客客氣氣
當大家係teammate 而唔係朋友

frankie你真係好靚仔